[好可憐]失戀都唔知可以搵邊個傾

其實都冇得過戀，純粹係俾人拒絕咗
諗住搵fd出嚟傾陣，點知打開電話睇下
以前嗰班兄弟都好耐冇約出嚟
平時都係whatsapp傾一兩句咁
唔知幾時就生疏咗落嚟
同事就……講呢啲嘢都幾怪
年紀到咗三十以上都幾難再識到交心嘅朋友
諗諗下，餘生可能都幾長，原來都幾孤獨
可能以後只可以上網9up 抒發下

毒撚就收皮啦

幾好笑喎

屌你老母死撚開啦

講比我聽

？？？

馬化雲你都好可憐

唉 打返個丁囉

你都好呀 30歲都仲會溝下女
我30歲女都唔想溝

戒緊

系牙🥺

諗住打好可憐 點知你自己標題已經

ching 看破咗紅塵？

其實都係失戀嗰啲濕鳩嘢…隔住兩個moon講好怪
諗起以前同啲兄弟傾 笑下又寸下咁 過一排又冇嘢
有啲感觸

唔洗你地提

戒來做咩

上次打完j之後唔知發咩神經del 晒啲珍藏
跟住就廢事…

屌 你唔放上來backup

好多 十幾gb相 1.幾tb av
陪咗我差唔多十年

加油啊樓主
可以上嚟呢度同我哋傾
平時好辛苦就盡量做多啲嘢
令自己好忙冇時間諗呢啲啦

好似冇左對人心動既感覺(可能身邊冇乜女性朋友)
成日都淨係想搵多d錢

屌你老母

大家都係毒撚，送個擁抱俾你

我都失戀，不過俾仔whatsapp分手